{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484815?place[place_type]=GID&place[gid]=2484815&place[latitude]=37.9057044757&place[longitude]=127.4531851092&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꿈과사랑 펜션"
    },
    "text": "当宿は四季折々の温水プールと檜風呂、屋外スイミングスパなどの施設をご提供しており、入室は午後3時から可能で退室は午前11時までです。 炭とグリルを利用したバーベキューは2名基準で1万ウォンで、追加人数に対しては5千ウォンの追加料金が発生します。 客室内にはジェットスパとヒノキの湯施設が完備されており、利用可能な時間は17時から23時までです。 無料で利用できるWi-Fiも提供します。 宿泊施設内には駐車場もあり、入室時間は15時、退室時間は11時と定められています。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペットの同伴入室は不可能であり、バーベキューやその他の施設を利用する場合には、追加料金が発生する場合があります。 予約管理には時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると優先的に予約された予約件に優先権があります。 最大人数を超過したため、入室拒否の場合は払い戻しできません。 宿には様々な施設が提供されており、チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加料金は基準人数を超える場合に発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2名基準で1万ウォンで、追加人数に対しては5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパとヒノキの湯の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパとヒノキの湯は17時から23時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料で利用できるWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。また、バーベキューやその他の施設を利用する場合にも追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理には時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると優先的に予約された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室拒否の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は四季折々の施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は四季折々の温水プールと檜風呂、屋外スイミングスパなどの施設を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 435
    }
}